其實諗深一層，我老豆係人生贏家

我媽媽係腦細
以前搵到錢買咗樓，重要03年再買一間
佢靜係比裝修錢
之後到零七零八年左右有幾年一蚊都冇拎過翻屋企
之後重要包二奶[black]二奶又胖又冇樣(我老母好好多)[/black]
有樓有二奶重唔係人生贏家
[black] 只係我哋全家唔係鍾意佢[/black]

你都係嬴家

其實唔係，我有兄弟姊妹
重要流動現金少

秒